做咩仲唔去瞓呀？

瞓啦柒頭！

早抖

亂

nite

亂咩

okok

肚餓啊

訓唔著 可唔可以打暈我

快

go

夜晚冇食嘢咩
要食都得，唔好食咁多，好易消化唔到㗎知冇

想死

如果咁做令你好受d, 可以

唔俾，點解要死

想一個人去睇海

6點幾食咗
唔食啦，夜晚食野好易fatfat

今日有啲寂寞

去啦！會好舒服

咁夜就唔好去啦。。。

去ge話單聲先，有咩事我去揾你🤦🏻

排排坐等聽故事

做多d運動就fitfit
食啦

快d去啦

做咩咁lonely ar

你咪亂黎，佢個情況有d特殊。。。

緊係聽日先啦 我不是咁蠢的

12先

做what ar

我驚啲樹枝未執哂冇位坐

夜媽媽唔好了

屌你好意思講咩
鎖匙都唔拎沖落街
仲要係果d地方
好難唔擔心你wo

想死的心也有了

唔俾
做咩呀

Yes

食咗有排都減唔返啊

noooo

啊 對不起 琴晚瞓咗 唔知咩事

Sor lor冇下次了

白癡愛情

hi

唔會ga, 最多我都做

感情冇個係真
全撚部係假

你會做咩啊？

唔緊要，正常都唔知

有真架

lor

好on9

駁唔到

絲打

hihi

黑仔到一個臨界點

但唔准你死啊

你唔好彩遇既都不認真姐
還有人是認真的

你唔好彩姐。。。

做運動

咪就係

做咩運動

趕緊你地去瞓

同琴晚一樣喎！

19歲未遇到。但已經對愛情失去信心。

雨後會是晴天
黑仔只係暫時，唔好灰，好快過去

我鐘意打羽毛波
自己一個就做尖

everyday

你先19...
你點知以後冇呢

咁12點前瞓好冇

好耐無打過羽毛波啦
結果 我係度食緊野

不如你試下做最早瞓果個啦！

19歲姐

屌自從打完風屋企就成日收唔到數據 想分散注意力都唔得

點解失去信心？

冇信心。次次都唔平衡
3次綠帽。2次好似得我自己愛緊。1次新鮮感。

好厭舊

上到黎9up咪得

19歲就拍咁多次拖

今日
自己一個去食cake
自己一個去影相
自己一個去睇日落

斷下斷下

每個人都會有自己好傷心好傷心 好痛好痛既經歷
可以頹 可以down 但唔因為咁就絕望
好好調整下自己心態啦 準備好先再重新岀發 唔急的

我都係，好耐冇打啦
一係d fd唔得閒一係冇場打

又話唔食

唔制

佢果度都冇wifi咩。。。

美好既事 係留畀相信的人架！

屌都係訓 星期日先有人黎整返條線

19歲咁後生

乖啊肉肉

返咗自己屋企 要比啲空間大家

19a3
咁我一次就帽點算

係打風既時候打羽毛球果個係咪你 ！！！
太餓 忍唔住

要學識享受孤獨呀
身邊d朋友同屋企人呢，做咩唔揾人陪呀

點解啊？

好

講故仔你聽，但要開心返ga
好冇

早抖啦

個個都唔得閒 你呢你今日做咗啲咩？

笑，唔想俾你見到啫

冇你甘多女

ching sick play

晚安了喇乖乖

............

你都唔准啊

關唔關你事

果條友真係痴線
餓就食啦，最緊要唔好餓親呀
食左d咩呀

冇，唔想咁早瞓
想做多d嘢

經常性肚餓
飲咗碗湯+食咗啲零食

今晚想早啲訓

我今日原本返8半堂，但尋晚太夜瞓所以走左朝早堂淨係返晏晝，點知都係遲到
跟住就落堂就去海旁坐左陣，夠鐘就返歸食飯

=.=

被？

識d嘢

因為已經塵埃落定

版

我冇故事ga wo

唔關，你走啦

係咪平時食得太少呀
要食飽飽呀

咁你等陣早d去抖啦，唔好捱夜啦

吹？

瞓醒就乜事都無。。。。應該

gd nite la ching

唔幫你吹

佢9痕

彈結他？

咁你講返其他故事啦

做咩 呀

好想溝女

有一個女人帶著她的女兒和養女去田裡割草喂牲口，親愛的上帝變成一個窮人向她們走
來，問道：“去村裡的路怎麼走？”母親說：“你自己去找吧。”她的女兒又補了句：“你
要是擔心找不著，就該帶個嚮導嘛。”只有那養女說：“可憐人，我帶你一程，同我一路走
吧。”於是親愛的上帝對那母女生氣了，背轉身詛咒她們，使她們變得和黑夜一樣黑，丑得
像夜叉。相反，對可憐的養女他卻很仁慈，跟著她走到村子附近時，他給了她祝福，還對她
講：“你可以任選三件事，我將滿足你的願望。”於是姑娘說：“我希望像太陽一樣美麗純
潔。”話剛落音，她立刻就白了，而且美麗如同日光。“我還要一個永遠不會空的錢包。”
仁慈的上帝也把錢包給了她。“最後，我希望死後能到天國裡。”上帝也答應了她這願望，
然後和她分別了。
繼母和她自己的女兒回到了家裡，發現她倆都已變得像煤一般黑而且丑陋；相反她的養
女卻又美又白，心中不禁增加了惡意，一心一意只想加害她。但養女有個哥哥，名叫雷吉
納，她很愛他，向他講述了所發生的一切。有一次，雷吉納對她說：“親愛的妹妹，我要給
你畫像，使我不斷地在眼前看到你，因為我這樣地愛你，恨不得時刻都看見你的模樣。”於
是她回答：“不過，我求你莫讓人看見我的像。”他畫了他妹妹的像，把它掛在自己的房
裡。因為他是國王的馬伕，正好那國王死了妻子深感悲痛。當侍從們發現車伕每天都站在畫
像前時，很妒嫉他，把一切報告了國王。於是國王叫人把那美麗的像拿到他跟前，發現畫中
人竟與自己死去的王后一模一樣，如果說有什麼不同，那只是更加美麗，不由得愛上了她。
他叫車伕到面前來，問這是誰的像？車伕說是他的妹妹，於是國王下決心非她不娶，馬上吩
咐車伕準備車馬和華麗的衣服，打發他去接他妹妹來。雷吉納帶著使命回到了家，他的妹妹
自然歡喜，但是那個黑女兒嫉妒得不得了，對她的母親說：“你的一切本事有什麼用？反正
你又不能給我創造幸福。”老婆子說：“別做聲，我一定讓國王娶你。”於是她用妖術把馬
車伕弄昏，使他差點沒成盲人；她又塞住了白皮膚姑娘的耳朵，使她差點兒沒成為聾子。然
後他們上了車，先是新娘，穿著華麗的衣裙，後是繼母和她的女兒，雷吉納坐在上面趕車。
他們在路上走了一會，車伕就叫道：
“蓋好喲，我的乖妹妹。
別讓雨兒淋濕了你，
別讓風兒吹污了你，
漂漂亮亮到國王跟前去。
新娘問：“我哥哥在說什麼？”繼母連忙回答說：“哦，他說你得脫下你的金衣服給你
妹妹。”於是他把它脫下來，給丑黑的妹妹穿上，她給了她一件破舊的灰褂子。他們這樣乘
車向前走，過了一刻，哥哥又叫道：
“蓋好喲，我的乖妹妹。
別讓雨兒淋濕了你，
別讓風兒吹污了你，
漂漂亮亮到國王跟前去。
新娘問：“我親愛的哥哥說什麼？”老婦說：“啊呀，他說，你得脫下你的金帽子給你
的妹妹。”於是她脫下帽子，給丑黑的妹妹戴上，自己光著頭坐著。她們這樣乘車朝前走，
又過了一會，哥哥又叫道：
“蓋好喲，我的乖妹妹。
別讓雨兒淋濕了你，
別讓風兒吹污了你，
漂漂亮亮到國王跟前去。
新娘問：“我親愛的哥哥說什麼？”老婦說：“啊呀，他說，叫你向車外看一下。”當
時他們正在一條深水上面的橋上，當新娘站起來彎腰到車子外面看的時候，她們把她推了出
去，使她落到了水中。當她沉下去的時候，同時有一只雪白的鴨子從水面上出現，順河游了
下去。哥哥沒看見，只顧趕車向前，一直到宮殿為止。他在那裡把那個丑黑的妹妹當做他的
親妹妹引給國王，以為就是她，因為他眼睛被施了法術變得模糊了，，只能看到金衣服發
光。國王見到他的意中人是那樣的丑陋無比，非常生氣，吩咐把車伕扔進一個養滿毒蛇的土
坑裡。不過老婆子還是有辦法蒙騙國王，她用妖術弄昏了國王的眼睛，使他留下了她們母
女，甚至使他覺得這黑姑娘還不壞，因而當真和她結了婚。
一天晚上，當黑新娘坐在國王的懷裡時，一只白鴨從下水道游進了廚房，對廚子說：
“生上火，讓我暖和暖和。”廚子照辦了，給它生起火來。鴨子走過去坐在火旁，一會兒抖
抖身子，一會兒啄理一下羽毛。她就這麼坐著舒舒服服地烤著火，口裡問：“我的哥哥雷吉
納在干什麼？”廚子說：“他被關在毒蛇坑裡。”她又問：“那個黑巫婆在干什麼？”廚子
答道：“她正坐在國王的懷裡取暖兒。”鴨子又說：“上帝可憐可憐我吧！”說完就順著下
水道遊走了。第二天晚上，鴨子又來了，問了廚子同樣的問題，第三天晚上又是如此。廚子
終於忍不住，報告了國王。國王聽後，想去親眼看一看。晚上，他等在廚房裡，待鴨子一出
現，他便拔出刀來砍斷了它的脖子。頓時出現了一位漂亮的少女，跟畫像上那位一模一樣。
國王欣喜若狂，連忙令人把華麗的衣服讓她穿上。然後，姑娘告訴了她自己是如何被欺騙，
最後被推入了水中。她要求國王釋放她哥哥，國王滿口答應了。於是國王來到老巫婆那，列
出了些罪狀，問她應如何來懲罰，老巫婆一點沒覺出是怎麼回事，因而回答：“該扒光她的
衣服，把她關在釘滿釘子的桶裡，再在前面套上一匹馬，讓馬拉著桶到處跑。”結果國王就
完全照她所說的處治了老巫婆和她的黑女兒。國王終於同這位潔白的美女結了婚，還獎賞了
那忠實的哥哥，讓他成了位富有的貴族。

咁咪去溝

以為係甜故

訓醒過好多鑊都仲有事

無資格

18+

瞓多幾鑊啦
time will heal

d文字好奇怪

點解

咩

最靚仔嘅我 降臨喇

太樣衰

有幾靚仔？

樣衰到咩地步先
咁改善下談吐

其實我唔知叫唔叫做樣衰 不過 d fd 成日話我樣衰 講笑咁講

啲女女都為我著迷

少食多餐

準備瞓啦！

d fd 9up啫
你咁都信呀

圖定？

我以前都會
依家cool牙就唔得咁

好啦，乖乖地去瞓啦
gd nite la

成日開口埋口都咁講笑

新人自貼

好出奇咩

我都cool緊喎

又係度呃人！

鋼定透明

但有個好熟既女性朋友都咁講

透明 cool咗無耐咋

咁你自己認唔認同？

頹到仆街

有冇試下執下個外表呀
轉下髮型同衣著果d
咁應該會好好多

Why

唔覺得 有時照鏡仲會有時覺得自己好靚仔 中上樣

我都係wo
我7月先開始cool
依家都係帶唔慣

正常E著

點解呀

讀書好迷惘
無從入手
冇方向

唔係話去瞓咩你

岩岩訓醒

我都係7月喎
但係我覺得應該方便過鋼！

有冇試過問下其他人呀

你自貼 我地幫你評下

早晨啊！

唔敢 怕7

不了

就架啦 已經好眼訓

幾錢

讀緊咩？

好貴 成6萬幾

咩又

垃圾asso 酒管方面嘅嘢

wa diu
有米到
咩原因去cool牙

如果中上 應該有女埋你身？

象姐早晨

咁跟興趣

有料

雲巴！
想改返個好名！

狗到你

揾d一般朋友問啦

係97個post你都叫我貼

就叫浮雲哥隻兵啦

快d去啦，唔去打pp ga

係咪認錯人

真心架

40000

中二三既時候有 2條 一個幾靚 另一個普通

但係我無受 近幾年都無女埋來

你貴到呢

怕唱出去

浮雲哥一定未瞓醒啦

講到尾都係要靚

擔心男神有女朋友
唔記得問佢 所以訓唔著
另一方面擔心溝唔到佢

入黎同你講goodnight

真心就唔係擺上黎啦

係
媽啊 我又衝岀黎啦
有無lone畀我捐

初中就咪講啦
有冇識d女仔fd呀

咪係囉

咁你去識女仔 啲女仔咩反應？

會唔會係唱呀
你問下姐

問佢咪知lor

因為搵咗好多個先搵到呢個牙醫

咁好呀
咁good nite la

有既 不過無性趣 睇中左隔離班既

不過佢細我3年 無溝通過

今日第二次啦

真ga

講下咋嘛

浮雲哥大把兵

識朋友？ 近年都無自信去識

殺咗我啦啦

我老母個fd介紹就去左
覺得麻麻地

你快啲再去瞓下先啦！

你要cool幾耐？

i mean問女仔fd會易d知係咪樣衰

搵個敢言嘅問

no, 信左

咁易！

唔得，太QQ la

佢話年幾

無腦=qq

佢ff太多

驚畀班兵溶左

會好hurt

我每個星期換一個牙套

意圖太明顯

你入黎啦 但我就瞓啦！

蠢得好可愛

唔係想知真相咩？ 可能佢係真係中上呢

我兩個星期先換一次wo

唔好話我蠢啦 我唔係架！

佢明追佢ga wo
仲要唔係第一次

岩岩先換咗個

中上男神
通常中上應該大把女埋身啦

我都係咁話

會比人笑

係啊 岩岩去完街

一路睇一路驚哥哥會死 好彩最後無死到
係咪只有又白又靚既女生先會有幸福

我睇自己係姐

知啦，話你QQ啫

透明我都是

每次換都好唔舒服

咁貴 我四萬幾

見過d中上fd好多女追

唔會ge

可能到佢老咗就無幸福
唔好比d故事呃到

唔係㗎

去邊啊

咁有冇女埋身？

樓豬好少讚人可愛

真係幾可愛

一開始換果兩三日痛啲 之後還好

我記得有次 有條唔太FD既女好認真咁話我好樣衰 個次之後我一直記住 懷疑自己

我都覺好貴
但佢好岀名

葵芳行下

同佢地玩t or d問咪得lor

都唔準 ！

咪講左初中既時候有2條

好撚hurt wo

你追緊post ??

我係d牙肉好冇力咁

故事有無錄音版本？
好眼訓 睇唔到咁長

係 不過唔知點解無啦啦咁話我 佢個樣仲有D嬲嬲地

咁唔講lor

又串樓豬 ？

i mean之後

無

一日你帶到20-22hours??

冇呀，遲d揾詩狗整錄音版先

乖

塵巴自己錄啦

係咪你踩親佢地條尾呀

我都覺得係 無啦啦點會嬲嬲地

咁算啦
似唔係中上多

22 hrs up

應該

好勁 食足3餐已經唔會22hours

不了，把聲唔好聽

所以我係7頭皮 成世溝唔到女

正常就算樣衰都唔會專登講出黎ga wo

好眼訓 各位早抖了

早抖
下次唔好認錯人

一日食兩餐only
一食完就撩牙漱口再帶返
所以夠22hrs

不要再說了

無啊

我會用牙線
點解一日食兩餐？

之後再漱口

早抖，抖多d精神

關咩事呀，靠把口同自信都溝到女ge
唔係個個都睇樣ge
除非溝d女神級

之前帶鋼，好撚辛苦

咁我依家有既幸福 係咪老左就唔會有

諗起扣人工

gd nite la qq

唔係

咁好啦

D FD成日話我樣衰講笑 真係好hurt

可能做左你唔知姐

唔準再諗啊

咁岩碌到講箍牙

係想讚你特別

咁佢係真心定點

歡迎參與cool牙討論

我都會用牙線撩牙，仲有牙縫刷
唔食早餐，唔想刷完牙又要清過，好麻煩
同埋食兩餐都夠

痛唔痛呀

笑

信了

想講咩？

講笑姐
我d fd夠話我樣衰啦，雖然係真ge

聽日再提我啦

再加1分

樓豬真係識講笑

似出火only

唔信問8妹

但我真係無得罪佢

不過唔洗太在意其他人講咩
反正呢個世界有無數把聲
點樣保持自己就好了

你唔知啫，一d都唔出奇

我都知呀，所以真係冇呻過

樓豬心地好，又識哄女仔

樓主一定現實溝死女

樓豬=好人

認真冇
被人玩過，所以冇溝女住

A?

我明白

必有好報，唔一定收好人卡既

我以為你返緊工添
我瞓啦聽日八半堂

點解會覺得我返工呢
早d抖啦，gd nite

我原本都以為你係返緊工

我以為你係叔叔
原來仲係學生

講緊加你？

叔叔

加你，信我講，加分

我邊度似叔叔呀
我20頭咋
雖然以前都成日俾人話似阿叔

些些

早啲瞓啦聽日返學呀
仲秒回

仲藍色緊，今日一定好慘

就快畢業

返9半，唔驚啦
你8半堂就早d瞓啦，想爛grade咩

未，有排

唔訓 吹咩

打你屎忽㗎

瞓啦九半，唔係聽朝又唉屌架喇

好心你唔好咁gay啦

day off

輕鬆啦

正，早d瞓，好好抖下

啪啪聲咁打

後生仔，唔好以為後生捱夜輕鬆，要還架

大力啲

還緊lu

m底confirmed

瞓啦柒頭

你訓未 成日捱夜會禿頭

想打交？

就快

不了，單方面

不知約濃密

幾

你打我定我打你好

有圖有真相

緊係我啦，反正你m底

互打

唔俾

第二晚入叫春post

我catgirl咁款 你ok?

我想食花生多啲

打到你入廠咁 你ok？

你捨得咪打

可唔可以打埋一份

利申:好憎肥婆

做咩唔開心呀

我驚打到收唔到手

兄弟們做嘢啦喂

唔好亂入

超黑仔

比下莊屌番轉頭

咁仲等咩 黎啦

呢下多左

jm9

樓上覆左話我要打埋一份

咩料

車你兩巴ga

無你份

等緊你啦～～

我想採你花

超黑女
有幾黑女啊？個人無事嘛？

屌返佢

完啦？咁快嘅？

採咩花

咁都得咩

冇咁嘅反應力 比佢食住

再嘈車撚死你

後花園d花

快啲啦 等緊你

可惜
我會直接開返佢拖

你真係m底黎

係呀 唔好咩

你都幾勁下

渣ga 你唔得啦？

唔好

咁我做s你m

喊咩喊，開佢拖啦

唔洗喊，傻豬嚟

又俾人拒絕左。。。。。。

又？

係 對上一次17年頭

話哂都係下莊

同一個?

唔好唔開心，都過咗了

無事 個心有事

慘，個心一定好痛

氹我瞓未

心累

我明..一部份

諗緊幾時有男朋友

慣了就好

呢句真係好
仲要係 咗唔知幾多次

嘻嘻

係一種心酸

藍色的氣色

睇怕都停唔到

諗緊幾時有女朋友

緣份到了，自然來了

啲同事以為我有男朋友/拍過拖
其實係A0呀

咁無理由架，一係你身邊好多仔？

樓主幾歲?ig女神級?

Real

唔緊要啦，我都係

咁岩既

係喎，咁啱既

早晨

早

慘，失眠人士

失眠? 醒咗?

肚餓

寶寶